興華興民區議員派禮物要俾個人資料

趁住大家出去遊行係公屋區收集公公婆婆個人資料

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推一啊

推二啊

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

推三啊

推四啊

推五啊

推六啊

果件咁嘅垃圾 劉慶揚？

推

禮物照攞，資料全部老作，可惜廢老唔識呢招

係啊屌

柴灣有無巴打可以去下 出左去啊

俾佢連任 山上既興民會出事架

成功爭取更換足球場龍門網

仆街賣港賊

商場賣左無人理

工聯會好鍾意用呢招

抵D廢老死
而家買野行到鬼咁遠

但係照投保皇呢

順便可以幫你投票
唔使你咁辛苦